車仔麵阿姐畀少咗粒魚蛋我

我該如何抗爭

食我嗰甩！！！！

真係冇辦法，唯有搞革命

不流血，不受傷，不受捕
遊行靜坐，我地要拎光環